人在台北 有咩好餐廳介紹

乜都得

瞞著爹丼飯店

Thank巴打 今日年三十台北好多餐廳都無開

貓下去，小房間

啱啱上佢地facebook睇過話初一至初四都開㗎我去親都食

不過如果成日去日本嘅話，呢間唔使去

吳留手

西提

我都係台北，好多食店呢幾日都休息wor

無老鍋 聽日開始正常營業

夜晚落西門町掃街

前日先食完 真心高質

西門町今日水靜河飛 9成舖頭提早收

RAW

定食8

肥前屋

好驚初一唔開

識貨，呢間野好食到震，最緊要係服務一流

熊一冇得輸

海山樓(傳統台灣宴會茶+本地材料)
A cut steakhouse (台灣高檔但係hk 水平係合理既steakhouse)
MO 間italian (次次住都食)
乾杯本店 (食過幾次通常都ok)
品川蘭 (被under rate 既牛肉麵)
利申: 一年去台北四次

啲侍應好有禮貌 下下都躹躬

永康牛肉麵
馬辣
小六食堂

凱恩斯 食石燒牛扒

利申: 女友台北人 一年去台北20次

無限Refill 鴨血 豆腐，仲有白飯食
個湯底好正 好香

新北投打邊爐
間野叫川之流，喺捷運站附近，海鮮超新鮮仲游緊水

前日食完，堅正